利物浦贏候城，我認自己一世都係狗了

認唔認你都系狗

不如贏候城嘅話認番自己做人好過

我代樓主

波台雜種又圍爐互射